［真係唔撚明］買一送一 同 買二送二 既分別

真係唔撚明
點解啲人話買二送二 姐係買一送一
明撚明寫住買二送二 都話 咪姐係買一送一
屌你咩
買兩件會送兩件 但係買一件係發動唔到呢個優惠架
係發動唔到架on9

同樣道理
$10/2斤 唔撚代表$5/斤架
點撚解個個人都以為自己開心大發現咁
：十蚊兩斤 咪姐係五蚊一斤囉

我真係唔明點解
十蚊兩斤姐係買親都要兩斤兩斤買 唔撚可以買一斤
就係咁簡單 都唔撚明

邊啲人會咁講